大家四日連假 洗咗幾多錢？

30/9 staycation $2300一晚兩個人分=$1150
1/10 酒店check out完 睇戲$120 好彩個breakfast buffet好飽唔洗再食lunch 買左個盆菜同屋企人食$1088
2/10 行山 車錢$20 light lunch $50 and dinner $120
3/10 大澳 船+車費$90 買嘢$210 小食$120 咖啡店$65
晚餐$250
4/10 係屋企休息 $0

Total :$3283

$0
冇出過街

0蚊 毒撚冇街出

$0 食屋企 無出街

雞碎咁少都想打飛機

0蚊 係屋企打左四日飛機

Rich

咁就比藍店回血咗$3283

樓主係中產

港共多謝你

番工

60k
屋企人入咗醫院

冇去過藍店

師兄係咪有車有樓

買咗啲窮鬼日日嘈生晒話買唔到樓

30/9 去左飲下酒 1000左右
1/10 約朋友係屋企玩 dinner 70
2/10 同屋企人食飯 1600 一個人就530
3/10 同另一個屋企人食飯 2200 一個人730
4/10 係屋企休息

開房都要AA？

毒撚 0

同埋
入左次油400
hktvmall 買左d 汽車用品同日用品 2350

主要都係因為中秋節食飯
由於屋企以前都係去美心食
今年我為左唔食美心 book左酒店中菜廳
食飯食貴左

腸粉 8蚊
菠蘿包 4蚊
杧果布甸 9蚊

巴士 5.8 ×2 = 11.6
total = 32.6

Take care 做咩事入左院

痴屋企住

紙巾唔洗錢？

肚痛 照到生腎石 要做手術

30/9 叫雞 $500
1/10 叫HG $1500
2/10 叫雞 $600
3/10 叫雞 $500
4/10 起雙飛 $3000
Total: $6100

💸💸💸

酒店真係好多人去

酒店去邊間？

我都呆左，平時我女朋友俾曬

1/10 過海巴士$10.4 , lunch日本野$298 , 兩個海南雞下午茶$92 , 酒店stayation $2359
2/10 酒店lunch$1003 , 摩天輪$80 , 葡撻$40 , 過海巴$15.9
3/10 睇戲$132
4/10 lunch$45.6

洗左4k

0

入油500
食飯平均一日800

正係食同車 都去左4k

冇買野條街好撚多人

食飯free parking

ubereat $100x 4

屋企打飛機4日,電費20蚊

兩個人stay咩cation 仆嘢就仆嘢啦
之後兩日仲行山睇戲 肯定係同女去

第一日，買嘢食$40
第二日，條女買外賣黎我度$0
第三日，係屋企上網睇劇$0
第四日，出街，條女請食飯，我俾小食+台式飲品$120
4日洗左$160

肯定係同女去

樓主有話唔係同女去

好幸福

樓主有話同女去咩

去staycation 都真係幾燒錢 雖然成日話平左好多

呢4日洗錢加埋多過$100都係偽毒

唔通兩條佬去爆房咩

冇 不過毒撚睇完好妒忌

幾多人食飯？ 每日$800一個人都幾多

去邊間爆房?

渣左四日飝機 0蚊

Staycation有好多野食，泳池同房靚好多， 同開房真係唔同，不過就貴好多
行山同成班大同去

好出奇咩

$2743.6

窮人無錢消費都安慰自己

你女朋友好好，平時我都係咁，但四日連假唔同佢去玩實話我

星期一去見政府，慳6皮

乜咁多人4日假

唔係包一餐渣咩?
泳池你都唔會去游架啦
房咪又係果間酒店房?
同一般酒店爆房有咩唔同?
9月果陣，條女請我去逸東住一晚，都唔覺得有咩分別

百零二百蚊，買下料，整下野食咁

差唔多 平時一個月娛樂都係洗$3000左右 宜家四日洗曬

連登仔食個lunch都洗2千

我都想去行山同去大澳

4日算少啦

$500, 食咗兩次飯

包 afternoon tea, happy hours , dinner and breakfast

開房扑野要條女比番一半錢

叫條女請囉

包咁多野，都幾抵WO
不過2日係酒店對住條女
咪扑到腳都軟
係房happy hours即係點?

$17XX 護膚品
$800 剪髮
冇了

正常啦
樓主仲要出多幾督精

巴打保重

包咁多嘢
咩價錢

女朋友今年開始賺得多過我

酒店係女朋友搵，我都係去到先知有咁多嘢食一開始咪講咗$2300

其實都係free 個早晚餐咁上下，d 人去rosewood 四五千蚊晚

其實都係幾正常嘅洗費，hktvmall個筆錢可以唔當係呢四日既支岀

兩個男去開房互射
緊係AA

日日打牌唔計正常3餐仲有錢賺添

屌 開房叫條女夾錢
有無咁肉酸

Rosewood本來就係最貴果幾間，我其實唔明點解可以同半島嗰啲差唔多價錢

飲咩酒成千蚊

自己屋企食飯 3個人千拎蚊

同女朋友屋企食飯 3個人千拎蚊

同朋友出去食飯 AA 兩日 又千拎蚊

一段sustainable 既關係真係唔可以一方俾晒錢，尤其係大家都係搵得唔算好多
佢主動PayMe返俾我 真好

比人呃？

出錢比人扑自己

30/9: 同條女扑野 condom 15片裝 $135
1/10: 同條女扑野 condomx2
2/10: 同條女扑野 condomx2
3/10: 同條女扑野 condomx2
4/10: 係屋企休息
total: $135

好大浸毒撚除

屌閪都要share

咁撚多負評，好多連登仔都冇乜社交（包括我）

平時嘅旅遊台唔係咁㗎，我都唔知今日做乜

+500
因為出去左做外賣仔

上左熱門就會係咁

樓主staycation同男人去？
同條女去點會aa

大家都係福布斯五星
硬件仲要好多咁
好正常

上面講咗好多次
女朋友主動PayMe返俾我 感謝佢好體諒我
平時就咁出街食飯唔會AA制 通常我請食飯佢請甜品/飲野
冇問過佢收錢只係大數目嘅時候佢會主動俾返一半我

$101

根本香港人消費力仲係好強，經濟邊度有差過

連埋食嘢 坐的士之類 無細項list出黎
差唔多啦

我有保險頂一頂，最緊要人冇事

點解你會同班傻閪解釋

毒撚係零

連登仔眼中同女出街就一定男方出晒
怪唔之全香港咁撚多拜金港女
根本係自己一手一腳做成
利申:同男友會輪流出錢

成班毒撚做開兵
同女出街一定要男方出晒錢

根本佢地一係睇得太多拜金女騙案，一係覺得一定係男方俾曬錢先有女肯同佢一齊

毒L無出街
駛左8K

半島其實好撚舊啲裝修都開始過時，Rosewood相對上配套多啲又新啲靚啲個位係正個海格離唔係冇得對比嘅

食左5百幾蚊黃店

開房同條女扑嘢，正常男人黎講條女主動話俾番錢都唔應該要啦

毒撚真恐怖
多又話晒命
少又話人少

無名都知藍店?
乜你班撚樣都知出面咩都係藍店?

665.4

接近7萬，老婆入咗私家生

恭喜曬 開心錢黎既
不過有小朋友會唔會移民

Condom錢唔駛計??

咁貴既

兩張business ，已經唔揀direct 揀1stop

去英國探親？
之前搭finnair 五千幾econ來回

去過聖誕新年
唔想屈係香港聞TG

日常支出0
股票輸咗30k

叫左兩鑊雞

返足四日工
哭撚死左

紅日雙工既話又唔驅

原來show下自己用咗去邊用咗幾多就係想打飛機

認同 你真係好撚恐怖

唔通做audit？

幾撚多先叫多

洗左8k

我放咗9日假都係洗咗1k左右

點洗？

How

call G

食左兩次早餐。兩人份量：每日70
加埋140

之後買左兩次lunch都係share ...total又係140

買左零食用左100

380 過左4 日

等於樓主唔aa

九唔撚搭8 戇尻仔

$4
其中一日入左長洲探親食飯
傷殘人士八達通坐船$2一程
淨番三日冇出過街

3日part time 4K

92蚊

淨係男人想扑嘢？

300-400

HG零舍貴

咁快老羞
又要搭爹又要嬲

巴打屋企人保重呀

10蚊坐咗2程地鐵交收。

EA Play $39
完

4日做雞
實收3皮

10月一，買餸 3xx，10月2至4，冇出街，總計 3xx。

真 正常係條女比晒
唔洗點出力又爽咁多

經濟唔好就梗係減少消費

4日留左係屋企
買左枝香檳3千,CONDOM 1百
買送600@4日
無了

10000

馬會 輸咗 $5445

$500

入面有$200係麻雀數

1000蚊樓下
請食飯先

$0 返工

$600,000 買左新車

你叫開幾多歲

$3500 iPad+$200 Mon貼機套
行去電器鋪買唔使錢

300幾400 叫左兩次黃店外賣
長假期一街都係人 出街不了

巴打同屋企人保重

4萬
瞓4日私家醫院

買咗架車

600k

典型香港人每日行程 同條女日撚日打卡
打少一日卡都猝死果種

1/10 返工 $20車錢
2/10係屋企$0
3/10返工 $20車錢
4/10 係屋企$0

出咗一日
的士錢100

Condom錢呢 定係樓主中出

毒撚真係最環保最慳錢嘅生物

唔明點解咁多人污名化毒撚

咩pt？

毒撚浪費地球資源喎 又冇貢獻

多過樓豬

毒撚唔使返工？
你係咪搞錯啲嘢

好多正皮

返工又點 坐角落頭都係會散發毒撚酸臭味

賭波輸成萬

所以話毒撚好慘
有貢獻都俾人歧視

凌駕 $30000

又樣衰又臭 唔好行埋黎

睇左套戲，行左個山，打左個邊爐，800蚊以內啦

Payme唔係1000蚊quota咩

1/10 $23 + $23
2/10 $23 + $23
3/10 $23 + $23
4/10 $23 + $23

50k

$600幾 上網買左對鞋

Day1訓左一日
Day2 打牌輸撚左-5xx
Day3 行街買衫食野-45x
Day4 訓左一日

1000蚊左右啦

$200
一日大約$50

四日都要返工

每日
搭車$22
食飯$100

($22+$100)×4=$488

幫啲去酒店staycation嘅人含撚
扣番車費賺咗幾千蚊

12萬

除咗3餐外賣，一蚊都唔𨶙洗。拒絕消費，攬炒經濟。

day1 睇戲$65 搭車$30
day2 打邊爐$170 搭車$20
day3 睇戲$45 搭車$20
day4 飲嘢食飯$65 搭車$40
Total: $455

食咩咁平

扑嘢AA, 點可以做到，求教學

幾萬銀，加咗倉買蘋果

賭馬 -300
課金打機 -350

你個名

$500咁貴嘅咩?
平時好似兩三百已經有